cmhk 3月尾完约 要21m無限 sales請出招

香港寬頻上台優惠
熱門手機plan:
(1) $68起, 4G限速21Mbps, 3GB+2GB(帶號碼轉台), 之後仲可以最高128kbps繼續上網

(2) $218, 4.5G全速12GB
(3) $190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據，另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據

月費計劃攜號轉台額外送$1,000寬頻賬額回贈

計劃另包
myTV Super App
送10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用

熱門寬頻plan:
(1) 指定現有客戶: 簽30個月免6個月月費, 兼免$680安裝費
(2) 登記1GB寬頻, 享總值$500月費減免
**個別服務地址不時提供其他限時優惠，不能儘錄

計劃另送
包myTV SUPER基本版及1個跨屏幕同時睇
送10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用

有14日冷靜期
180日彈性啟動服務日期, 舊約未完都可預先登記

除左以上計劃之外，仲有其他計劃可以揀。
如閣下有興趣可透過以下網址查看計劃及辦理登記，可享額外優惠！

有任何問題/查詢，歡迎隨時搵我。
(Telegram link) https:/tme/HKBNOnline
(計劃受條款及細則約束。)